派利是根本就好唔環保，班環保狗點解唔出聲？

咁人哋派畀你，你要唔要呀？

街邊見過環保撚派再生利是封

啲環保撚最多咪叫你記得拎啲利是封去回收或者重用

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？